「置頂」其實想點

我唔係想割蓆 明明大家有個共識
港島 九龍塘 和理非遊行
勇武留力 八點遍地開花
點解大家到而家都未走
18區本身平均散布人力
啱啱有人喺出面走唔到 嗰度就會少咗好多戰鬥力
我唔係想做散水撚 而係繼續留喺嗰度
呢兩日傾好嘅所有嘢都會化為烏有
而留係屋企嘅勇武 淨係可以望住直播
然後佢哋乜都冇得做
8:00自己地頭見

自推 1連

自推2連

自推3連

8點自己地頭見！

自推4連

自推5連

自推6連

自推7連

自推8下

自推9下

自推10下

叫左勇武唔好出港島
同埋8點開花
但個個喜歡留守陣地戰
講左hit and run la

香港人 反抗
要醒啦真係

冇大台就難溝通

港島九龍塘 兩個地方都好重警力依家一轉地方
佢哋根本冇可能調配到人手去18區
快啲返嚟啦各位手足

入黎嘅 留低睇多陣 再推post

快撚啲返屋企補給

流水式18區開花

Ps. 旺角區已經瘋狂有直昇機盤旋
似係想分析同分佈警力

推啊 8點18區

根本大家要有個細團
唔洗個個出 分返自己團 前中後+冷氣軍師

地頭見

由9月開始 大家都知再係一區嘅
就冇咩可能做到大事
對家已經習慣左依個mode
點解出左去就唔肯返黎！
除非有民陣搞
唔係嘅 睇自己區個公海仲好啦
快啲返黎啦好冇啊

講好左 要齊上齊落
兄弟爬山 唔係各有各走
講好左嘅 就一齊做好佢
香港人 醒覺！

推